[Think out of the box]唔計糧食問題同假設狗唔會主動入埋土既情況下，係咪反而留守仲好

如標題2個前設：
佢咁樣可以圍到幾時？poly成世唔開番？咁樣hold住晒啲兵力其他地方點算？

但問題係點樣夠糧食

推

佢hold 到下個sem 開sem?
成兩個幾月wo

超認真。救理大，我只諗到一個方法係理大人一定做得到既

如果靠幾百人喺入面hold到幾百隻狗甚至係幾部車，場戰役絕對係贏唔係輸

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

幫手推，希望救到理工入面嘅人

做到就係...

攞自己條命威脅自己老豆老母可能仲得
威脅敵人 ？？

咪就係唔夠糧食補給囉